[警醒post] 連登真係多左好多分化撚

好鬼，正路黎講 一個手足 無論現場情況係點 應該都會知係度出post吊都無用，琴日勇武估今日係會熄燈但而家乜事都無 但係 就有勁多負面/分化/帶風向post 而家睇消息TG group都仲好過連登

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

推

［核彈行動］令警察家變！針對警妻開闢新文宣線！

詳情請睇

推 唔好中計 檢討之後先算 自行判斷街坊裝留守等待定轉區

你見啲行動/現場post冇曬，得返堆就輸就散撚就知點解佢地唔ddos連登

真

未聚集到成班和理非就行動,危險性太高
狗仔今日行動超快,一有人rb就拉咗先

btw不分不割

啱

係 咁最多就轉街坊裝先 隱藏住囉 起勢咁吊真係好怪

推上熱門